高過米八嘅入嚟

你地點解可以生到咁高

早啲訓

夜啲訓

唔訓

訓左唔再起

訓右唔再起

天生的

全靠想像力

發育嗰陣夜瞓冇得高係假

問父母

agree 細個日日3,4 點先訓， 依家咪又成190

搭多d高鐵

以前一日打3次J

食多d肉

利申183
發育果陣打多d飛機
增加雄激素分泌

呢樣真我同我185個fd中學晚晚3點先訓

中小學都比老母管 好早訓
所以依家先有180

食多d三色豆

由細到大都好夜訓 早訓可能再高啲

抖氣大啖啲，含氧量多啲，發育自然好！舊時就係含氧量高，恐龍先生到咁高大

早d訓
btw樓主幾歲

中一到中四每年高10cm

基因係最主要
同埋夜瞓唔緊要, 最緊要夠瞓

天生

日日通宵加啤酒